曹星如咁都贏 等天收啦！！！！

星如贏係憑真實力 第二回合讓對手一隻眼都贏

我諗除左個天收到佢皮之外 都冇其他人做到

一齊繼續支持星如23連勝 24連勝 50連勝 99連勝

支持香港運動員

啱啊樓主

唔記得轉acc?